[4bar9應當悔改暨美斯迷華黨黨魁決戰中轉英] 巴塞隆拿球迷討論區 (332)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - ??????????
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

條數搵中轉英找吧

垃圾波
利申：睇咗，依家仲要返工

我都講過個教練唔得架啦

好彩冇睇

年都過埋啦仲唔找數

但隊波都叫有起色

掛住我未

全體巴迷表示：so99y 知錯鳥

美斯離隊我即刻飛過去屌穿大雄個屎眼

lm

琴晚知道蝗輸波 仲諗住巴狗贏咗都可以爭個國皇盃
依家輸撚埋 聯賽又未必夠蝗打
歐聯更加唔洗諗

巴塞輸夠未呀
近期買對家fatfat

咪又係個個搵美斯傳 美斯傳艾巴 右閘插上
同華狗有乜分別 咪又係踢d本身能力既波
連d針對性調動都冇 仲成日懶戰術大師古靈精怪陣
要輪換都唔會淘汰賽比雞屎休息掛一早叫佢施狗

其實有3個黃金機會，法迪、電話、美隊一人有一次機會，都把握唔到…

國王盃四場都以弱勝強，近年最弱戲碼

西波西時間西盃西人西地唔睇郁罷喇

歐聯同聯賽都係

安部好似重傷

有冇人覺得poba啲po頭低質過我嗰啲好多

who is 中轉英

但哩d黃金機會其實都係黎自美斯法迪個人能力突破先有
係雞屎果球反擊打patpat
同施狗一d關係都冇 1d新戰術都睇唔到出黎
球員踢法根本同以前冇分別 只不過新官上任3把火 完左

Manchester City are monitoring Leo Messi's public fallout with the Barça board. The English club believe that they are a potential destination for the Argentine - if he decides to leave Barcelona. [espn]

真雞胸了

極度懷疑巴塞更衣室之前有球員同教練/高層有互相利益輸送
華爺爺一走即刻內部動亂
68喊住打電話同華爺爺訴苦
碧基又同美斯打交
應該開套Netflix紀錄片

你d po頭=ValverdeOUT(x)

好睇過啲宮廷鬥爭片

叫我？

好耐無見

好彩本住一日唔會閪兩隊巴塞既心態
allin巴斯隆拿

Ching見到#國王盃 #畢爾包 #作客
都仲買垃圾巴？

我撒隆巴斯呀

又係七成控球輸波

堅唔堅呀

控球有用既話 哥狗一早贏左歐聯啦

超級盃又冇次回合
國王盃又冇次回合
全部都逼害我疤

有次回合=俾人反cup

好有曼聯X乞衣米蘭既味道

國王杯要唔要都罷啦
年年呢個飛機盃出力做乜鳩

唔爭飛機盃 仲有咩係夠料爭?

10連甘柏盃

場波其實OK, 係前面D finishing 柒, 特別係電話佬個球
另外 arthur 一入來已經既刻兩個key pass 點解總要用拉而個廢材
羅白頭都廢到顛 跟本唔係正選料

羅白依件廢閪 見證左巴塞既末落

不嬲反佢呢件垃圾 佢咁既料都打得正選
好快變米蘭2.0

傻鳩中轉英.gif

25jai

喂 艾比度 (中轉英)

算唔算係捉鬼 好似以前皇馬咁

性病仔堅勁

羅白本身都唔係右翼，緊係廢啦

中轉英我屌你

羅白本身都係垃圾，緊係廢啦

比羅白踢閘 由佢慢慢回傳 唔好成日推咁前
轉杯麵打翼突破可能仲好D

有冇人玩FM 用巴
psg 出1.2億鎊買蘿蔔係咪即賣

安部重傷

坐咗幾耐

自己踢個比賽改左制都唔撚知

針霸早晨

食緊lunch了 仲早晨

拮針早晨

Fake

神戶

又多個飛機盃了

兩隊PEN廢過學界

笑撚死人咩

華美子都射失

FM SEMEDO曉飛咁

其實嚟緊係咪應該買返個有遠射能力嘅中場？

依家猜波猜到無哂位/無人走位，啲中場其實有位起到腳但都係塞返畀美斯

但有時間中有一兩下冷箭會唔會令對手難防啲呢？

依家無咗蘇狗，無人幫到美斯引對手走，就算電話佬跑緊都唔會重防佢，全部都封死美斯，太易斷巴塞進攻手段喇

拉b

性病有遠射

Barça wanted to sign Iniesta on loan in the winter market. [Diario Sport]

唔會啦下話

叫埋告魯夫一齊

簽返黎踢？ 我冇撚眼花啊嘛

明明佢自己知自己事先走 巴開終生約俾佢架喎

喂 簽柏度 法比 伊巴 返黎啦

ARTHUR未黎之前幾多遠射
黎到好似都有1,2球
問題唔係有冇人識遠射 係有冇人肯
個個過左半場 見到美斯就比左先 仲邊有人肯遠射

影帝都要射波 代表咩

99台有得睇西甲三哥vs華西
有cucu

關我能事

real

收返古狗咪得

學阿記 借大帝

Jean-Clair Todibo played his second game for Schalke after replacing the injured Kabak in the 37th minute:

4 Clearances
2 Interceptions
1 Tackle
1 (1) Ground Duel Won
4 (4) Aerial Duels Won
81% Pass Accuracy
1 Key Pass
1 Shot on Target
0 Times Dribbled Past

華狗又浪費一個球員

淘寶不嬲好野黎

用佢接碧基班啦

艾比度繼續玩火

醬油？

勁能到=,=

如果而家有馬琴係到就好

如果而家有華帥係到就好

有冇巴打聽親viva la vida都諗起哥佬條j片

艾比度(中轉英)中文幾掂

中轉英 gif

美斯嗰時仲助攻艾比度入皇馬波

小白第37隻杯

呢單咪之前講過

嗰球好似係國王盃來
皇馬全隊望撚住美斯無人理艾比度

華碎生日都冇人講 巴區24

反cup了
過埋今晚差6分了

預咗雞胸
唔怕.gif

今晚已all in 上盤

又羅白

周身刀 冇張利

又無性病 訓先 聽朝睇alena鏟草

巴點解會-0.5

LiveScore 寫4312
roberto攻中

有roberto正選
可重注貝迪斯

我見4132
左羅伯 中維度 右迪莊

讓得半球

場場都輸盤 無人落搭

西時間西波

貝迪斯有出威廉卡華奴
可重注

我愛華狗！

想知輸多兩場會唔會炒教練

巴查 艾蘭拿

Var gg

仆街了

笑死 雪糕桶

五分鐘都冇就整個十二碼

好撚廢

深夜閪波

今場易到笑 邊個仲買巴塞正傻閪

一開機就輸12碼

任過

我而家追巴塞ok?

追唔追和到都成問題

巴狗作客心理質素已崩潰 成班廢閪
頭dupdup有運都dup走晒啦

俾人㩒屌

半場都過唔到

Dejong

神級！！！美斯迪莊goal

FDJ一控一射

中埋後防廢撚到笑
雪糕桶 成班狗閪呃人工

迪莊

Cls咁又追返
睇緊啲咩

FDJ

fdj輕鬆踢走影狗 拉狗啊

fdj

Fdj

入得咁靚希望打返起個士氣

又燈

CLSFDJ

廢普 竟然有得出

影廢撚到

影帝 30秒2fouls

喂 仲輸緊盤 驚閪咩

留意下對面Emerson同alena

影狗今場又搏紅牌

Junior 係邊位

廢普

美斯同vidal換位 咁用保連奴都得啦

FDJ咁撚快既

點解而家咁中意回比龍鳩下鳩下

左閘

Junior Firpo

留意埋巴查

留意下對面個教練

fdj好fit

唔會嘅，寄下刀片姐

想人圍都有d計 今場幾勁

*比人

Fekir 咁勁

又輸返粒，啲防守仲要搞幾多季…

性感後防

av

維度咁樣送個波比人

betis咁能勁

柒到

明明有todibo
死都唔培養

中後場雪糕桶 基本上就係場場都練緊個龍

fekir幾勁

施sir教到進攻好咗但無諗過巴中後場跑唔郁

Utt 眼神防守

Umtiti呢下遮線好差

乜原來蘿白係場上

UTT 腳都唔出唔封位任射

成3個身位距離

今場可能比人456

唔好再性感d條後防

av最大責任啦呢球

預咗佢做唔到任何嘢

中後場真係好慢

Tt存在真係個笑話

命仔好

屌你蘿蔔頭 防守差到

用 Arthur 控好中場啦屌

Alena助攻

完全唔明出蘿蔔頭做咩 Arthur上場出咗半個鐘唔夠

最唔明係買中場就買咗 但都仲係用班老嘢

咁打落去聯賽唔爆 歐聯都一定爆

右閘 Semedo根本當係右翼咁踢

聯賽完咗啦 今場輸就同賤種差6分

Roberto cls

蘿白換走啦屌

羅白頭 攞黎塞禁區都嫌廢啊屌

殺人咩

仆街絞剪腳夾alena

呢球紅得...

依班廢閪唔係踢緊疤狗既話會有幾多紅牌？

utt真係廢到防守又廢 傳波又醫院

箍住人哋隻腳 轉咗個180

傻撚左

黃都冇

舊隊友都無情講

咪係
布,AV,拉，是但出一件咪算

黑哨

用緊哥狗戰術

最基本 Arthur De Jong 做擔就得
依家都唔知想點

哥狗d傻閪高壓戰術 辣唔低條友就人地100%單刀

膽

仲有冇巴迷反華蛇？

所以咪助攻費基亞中出你囉

我不嬲迷華

有冇人好憎丹比利

華狗本身都有問題
唔好諗住幫佢洗底

蘿蔔真係好撚廢
快d斷腳死啦

今場有邊個踢緊波？
FDJ 電話 Messi
其他食哂屎

羅馬一場都夠佢死十次

見親蘿蔔拎波都係回後
一係橫傳比影帝

記得呢度有人話alena廢

Goal

不射男

我成日都好懷疑佢到底係咪真係自家青訓
完全唔識向前傳/塞直線
佢本身仲要係打中場

影

布斯

上次影入波係何年何月？

羅白冇左腳

唔反影了

屌唔敢睇了
深夜西波希望訓醒見到贏波

打中場0視野都算
連放下直線前傳都唔肯
斷腳死啦

右腳都無

佢係廢

好撚似拉

講真佢應該得體力可以上到一隊 間中有啲傳中
其他都好流
佢真係一世夠運

2-2

佢淨係識比美斯

好難想像冇左美斯會點

已經勁過拉

拉頭兩年好多遠射 依家廢老mode

雖然拉都係廢 但整體肯定>>>>蘿白

ibra入波翻黎巴塞踢9號位都夠班

點解唔整果啲借用唔比對返自己果啲條款

燈到影都入埋波

拉初初黎都算ok
蘿蔔未勁過

班廢老keep得勁差

我諗美斯走左隊波同曼聯應該無咩分別

咁既話巴查都唔撚出得啦

Emerson係勁但應該唔岩係巴踢

巴查唔係賣架咩
Alena都係賣？唔係借咋咩

拉上年同美斯都仲有少少配合 神來之筆 今年垃圾到。。

所以拉都係廢 冇人話佢勁
兩個都廢

無論買幾多億
都係食緊美斯老本

快速反擊時斬傳中&後場帶波狂奔cut入中路

印象最深係呢兩下

但依家巴塞無呢啲波畀佢打呢
佢咪企定定做回傳器

羅白不嬲後備料同埋百搭人
唔預佢踢得好sharp但踢咩位都得都叫ok咁
但偏偏佢識幫啲教練含

每隔一段時間佢就有一場氣袋咁爆搞到又比人讚

最威一定係對巴黎入致勝一球

美斯好耐無入過波啦啵

80幾分鐘蝦人哋無氣 咪爆得起

施狗場場用影踢足想佢死？

收羅白啦

影申請黃牌

收vidal?似傷傷地

羅白一拍就甩仲踢中場

廢閘除咗廢真係無咩特色
希望燈到佢入

換維度都唔換羅

換av

救命蘿白次次一被人埋身就失波

電話開始隱形

施狗好彩得半季 成隊垃圾唔識入波

無波到起碼防守幫到手

彈彈波又無哂

咁都救到

美斯近幾場中龍都入唔到

佢壓唔到對面防線 依家無人支撐住佢好難有作為

美斯呢球射波咁熟既

美斯真係腳風唔順

美斯 又想黎多次

美斯條辣殺識入波未

以為又上現上季嗰球

又想屈同一招 又係對具迪斯

依家右中場邊個打緊？無人嘅

劇本:祖亞昆絕殺

留名下半場㩒屌再俾人絕殺

見到佢都有陰影

預左輸啦咁廢

屌頭先影收大禮就自己射啦

都唔知影jm9

Goalll

2-3

懶叻

我朗

美斯助攻戴帽

美斯助攻hat trick

Messi assist hat trick

Lenglet

美斯好似助攻戴帽

拎叻

美斯入波啦好嗎

換走橫傳人未

美斯三助攻

想佢入波辣殺美斯

今季刷助攻邊榜

個龍剩係救美斯啲波

有條友9叫

紅埋

近年真係見到好多次美斯好肉緊啲比數

費基紅

Fekir做乜鳩

西甲啲球證唔鬧得

西甲d球證方丈黎
屌兩句就比牌

收唔到火
其實之前應該買佢 好平

費基亞

五大聯賽今季第一個入球助攻都雙位數

之前艾巴美斯講一句都黃

執到啦屌
剷左幾鑊幾次先紅

其實佢都無屌都走緊

走住屌

朗又紅

Lenglet jm9

做乜9啊

屌

又紅

係咪on9

懶叻弱智？

辛祖呢？

On9

一人一個 Super

球證今年派唔出利是？

應該講粗口屌鳩球證

喺馬德里酒吧連埋我兩枱人同bartender都係撐巴

做乜9

疤仲有無中堅用?

出黎啦 淘D寶

係喎漏咗佢

下場可以搵邊個打中堅

過左元宵節先黎派利是

係04

借左去04啦

借走咗啦

兩犯兩黃牌

pk utt

拎叻high大左

叻唔切

屌係喎
咁用b隊件 arxxxxx囉

主席傷好？

球證派壞左個頭
費基亞個下其實可以唔洗黃
點知紅埋佢走
搞到而家少少犯規都會焗住比牌
廢事比人話不公
比牌個標準降低曬

答案係影帝墮後

關咩事
條撚樣早要第2張黃 踩羅伯果下已經走甩

今場停

Alena唔好咁博命ok?

今場好似係停賽
不過後防點出都係廢 一撚樣

施蛇識哥狗招契仔打中堅

貝迪痛失2分

影CB 拉CDM 諗起都扯扯地

新契父

電話d回防好撚j
頭先無回應該比心逼和

umtiti傷完無好過
完全返唔到18年level

屌Tello
幾耐無見過佢

藥水 爆佢

今年計lenglet>> pk> utt

對面咁多巴塞青訓

嗰季係叫佢烏老大，FC烏達美

成功湊成復仇棄將隊

Rakitic

離門2碼仲要踢刷鞋波

羅白今日

蘿蔔咁都唔撚射..

睇羅白啲走位真係會燥

見到蘿蔔個樣就燥

除左法迪 全部黑鬼賣哂佢啦

想私了

世界盃已奪

留埋semedo ok?

賣semedo 你想用返68?

加泰一哥

禁區冇人

完全無人入禁區

得68同杯面自己踢

黑撚到 係唔比美斯入

拉 上嚟散步

巴查食屎仔

美斯最近入唔到波

拉

唔知以為炒對面3,4球

拉撚曬都無十二碼

arthur岩岩自己爆盡好過啦
又特登等美斯

今日無咩運

個個想做比球霸入唔自己去

不過今場收貨啦，逆轉勝，雖都係食美斯老本

性病識做

踢到決賽咁款
好耐未試過咁肉緊

下場無左中堅用

Umtiti

佢中間冇人迫咁濟爆兩下望一望美斯 收腳步等佢

任人中出
雖然而家都係

唔識買人架咩屌 兩件都係廢

施狗帶到隊波有返啲組織同活力
捱夜都冇咁嬲

最尾幾球d end product 點解可以咁廢，唔講以為贏緊幾球掛住玩，一陣比人追返平就on9

準俾好歐聯個後防俾人當狗咁撚未

Suspended

依嫁隊波無射手，美斯又入球荒... 好大劑...
Arthur 空哂都要傳俾美斯... 大劑... 點搞

唔知打少個問題定咩啦
用 Arthur + FDJ 就即刻令個中場生好多
兩個都有擺脫能力，又有節奏感

即使佢哋最後都只係搵美斯傳，但起碼中後場壓力細好多

其次係 Firpo 同 Alba 真係兩回事
放 Alba 出嚟之後左路傳得快好多

個球美斯空曬 傳先正常wor
之前蘿蔔個D就onlun79

傳畀美斯一定係 first option
如果 Arthur 再引多啲 Bartra 去左邊，呢球會簡單好多
如果 Bartra 唔跟，佢自己可以去埋

本身係冇人迫arthur 佢爆左段仔望到美斯未到
佢特登收左腳步等 個人認為大可自己爆埋個段試下單刀
唔係下下要特登造比美斯

Sor 無停賽先啱

我都覺得arthur應該繼續去
引開左人就傳無人跟就射

華狗走左之後美斯剩係入左一球波
掛住華狗了

美斯迷華

📊[FrenkieStats] |Frenkie de Jong vs. Real Betis

90 minutes
1 goal
66 touches
52 passes(90%)
2 dribbles
8 duels won
1 long ball
2 interceptions
1 tackle
Great bounce back game from Frenkie. Moved really well around the pitch, made some nice passes and avoided the press well.

老實講句，美斯真係迷華

佢右腳仔係打左中中先舒服，傳波都多啲角度

You know the difference between this match and every other one under Valverde this season? After conceding the second goal I would lose all hope, but with Setien the team was supported until the end, confident the right ideas were in place.

This will be the new normal for us: a one legged final every weekend until the final rounds. Real Madrid are not letting up and the officiating is conspicuously on their side as VAR develops sudden blindness every match for them. It’s one get out of jail card every match for them, not the case for us. That penalty on Messi was ridiculously ignored… like the penalty on De Jong vs Athletic. Dodgy.

The team pummelled the adversary with goal after goal attempt, holding the ball close to the box and creating chances, how refreshing. If Robles had a normal match this would have been a lot easier. Betis seemed satisfied with the draw and only woke up again after Lenglet’s goal.

The positives from the midweek match were evident: Crisp passing, lots of penetration and great attacking plays. It’s not free flowing total football yet, we might not even see it this season at its best, but it’s the right way, and that has me thrilled for the upcoming matches. Messi, Frenkie, Arthur and all the other key players, none of them are in real good form. It’s a consequence of Valverde’s pathetic training regime, but it’s a hole Setien will get us out of.

Messi bringing his teammates on pitch before the match and rounding them up for a speech was excellent. He didn’t have a fantastic match by his standards, but damn! He still gave three assists and could have had two goals and a clear penalty in the final minutes.

Defensively, the team is a wreck and it’s hard to see the team going far into the Champions League like this. Umtiti looks like he retired from playing professional football after the 2018 World Cup, Fekir’s goal an embarrassment. Lenglet isn’t doing much better lately, nor is Pique, but it’s what we have for the heart of the back line.

Sergi Roberto was the worst player on pitch by a landslide tonight. Shockingly awful, didn’t make a single right decision and it’s better to start giving one of the B team players more playing time than insisting on him for the rest of the season. Keeps living off the goal vs PSG and that run vs Real Madrid. He’s done, been for years.

Vidal, Semedo and Firpo weren’t much better either, but says a lot that this was another match many players put in bad performances but Barça still finished the match on the winning.

Getafe is next, we are seeing progress and that’s all it matters.

美斯依賴症太深

廢撚到 第二球任fekir射都有
夏天一定要賣走佢

條友真係廢到on9

fdj 好fit
btw 睇精華派黃牌多過踢

今場係de jong motm

美斯咁樣都刷左兩個助攻
如果影帝嗰球計埋就三個

係三個，點會唔計

Motm

影帝史上最佳助攻都計助攻啦，呢啲點會唔計

尋晚半場見到A米lead緊2-0，點知今朝見到國米反cup 4-2

橫掂A米都神仙難救，不如叫伊巴回家幫半季，好過簽啲咩西甲中下游嚟打9號位

其實真

伊巴走嗰時串到同高層講想去賤種

最佳男主角

有生之年會唔會見到球王踢第二隊豪門

大家下季想要馬天尼斯定25回家
馬天尼斯
25馬
利申俾大家ff下咋 下季最多得華西洛迪高/黑世三

保連奴+奧斯卡

咁都唔係美斯？

其實班高層都幾仆街 華蛇走咗都未買到黑世三

最叻就買d巴假仔黎做數

有無手足有用過巴玩fm
我U19見佢都係幾日一場比賽，B隊開季到而家未有過一場比賽
B隊個戰術熟練度係 0 咁劑
其實係咪我個save壞咗定係正常 完全練唔到B隊啲人喎

等牙蘇復出不如試下咁踢
g17 s9
m10
a8 av
fdj
後邊4個除左蘿蔔之外是撚但

反正美斯成日都墜後做波
不如直接比佢打中間後一格仲好
美斯打前邊成日無曬人

何蛇：4312天然老鼠拉龜

作客贏波

巴區某識波帝會話防守冇左影帝唔得

我地踢433都老鼠拉龜架啦

何蛇：冇綠葉拉邊點得

起碼見到隊波肯搏左
防守穿窿因為仲係用影帝打防中，回防又回得慢
基本上防守個時就係後面個4個守
再加上後衛又唔夠class，死症黎
等下季買返件防中中堅先會有轉機
Arthur係咪真係有性病者，無理由兩個教練都唔擺佢做鐵膽

美斯打前個個唔理三七廿一塞左比佢先
之後唔撚走位食花生等美斯自己入波

成班傻閪中場 淨係識隊個波比美斯

睇highlight 條老野勁撚到下下頂贏

喂
當年比哥狗趕走左

又反哥

so9 家陣33已經回能晒塘

其實而家fdj 仲係咪用嚟補影帝個位定係要再搵人

用FDJ黎頂影帝就真係超級大傻仔 盤古人類啦
買件純防中好過啦

盤古小丸子 3中堅不能主攻

疤狗點解唔明 永續影帝依個位就必然會穿隆依個理論

佢復出得來都完季

34歲神鋒再闖歐聯

勇闖美職

我丹今季報銷 下季先有得見佢
成億買返嚟養傷

因為你較左數據只限到西甲？

Barça had not won away from Camp Nou since last December 1st, 2019 , when they defeated Atlético 1-0 at the Wanda Metropolitano.

🗣 [@AdriaAlbets🥇] | Messi has been playing several games with some small muscle discomfort

🔶 During the match against Granada, he was seen with a bandage on his left leg

📰 — Today, Barça will decide who they want to sign as the replacement for Dembélé. Not signing anyone is also a possibility. [@moillorens]

Not signing anyone is also a possibility

Manchester United, Manchester City, Liverpool and Tottenham are following Coutinho very closely and could all make a move for the Brazilian. [express]

guarantee

開名

當年就係
而加回撚曬堂送佢去美職都可能做雪糕桶

Welcome Noone

華帥歸來就是最好的禮物

華維迪(巴塞最後一塊遮醜布)

有無會員悔改 認清左巴塞真係廢撚到仆街依個事實

想睇美斯季尾免費走人
下季巴塞點樣折墮

國米唔錯

Gchu同山神團聚

快, 送埋拉仔比你

FM馬體會好能勁

Barcelona's Injury Crisis Deepens as Club Without Any Available Centre Backs Ahead of Getafe Clash

Both Gerard Piqué and Samuel Umtiti are struggling with injury ahead of Barcelona's clash with Getafe at the weekend, meaning manager Quique Setién may have to get creative with his defensive options.

The club were already without Clément Lenglet as they look to reclaim the initiative in the La Liga title race, the French defender a confirmed absence after his red card in the 3-2 victory at Real Betis on Sunday, meaning options were already thin on the ground.

Captain Piqué was forced off with an injury in the Copa Del Rey defeat to Athletic Club last week, and having sat out Saturday's trip to Betis due to an accumulation of yellow cards, the extent of the injury was unclear.

淘寶:

基達菲今年好撚勁 華倫啱啱先比佢地炒

不如去祖啦
生涯尾段同c朗聯手

施蛇:哥狗一早示範左契仔打中堅

Some board members have asked President Bartomeu not to make decisions without consulting fellow members of the board. [cadena ser]

神拉

📰 ¦ Diario AS ¦ With Gerard Piqué not training with the group, doing specific exercises, Clément Lenglet suspended and Samuel Umtiti on the treatment of his swollen knee, Barça might face the absence of their 3 main defenders.

有VVD不怕

笑撚死

Barca's first priority objective is Willian José of Real Sociedad. But their high economic demands is making difficult. His clause is €70m. But the figure is being negotiated. Despite the high price, Barça is still in for him as per @Luis_F_Rojo of @marca

Messi to the team at halftime: "Give it.. give it guys. We're going to score now." Busquets: "That's it, that's it. We're going to get it for sure." Messi: "Let's go together like the other day... let's go together, that's going to make us stronger." (via @vamos)

除左佢仲有廢右 條友真係唔能起腳

FF系列-想射波

最唔可能就去祖記 有戴巴拿

以前都試過揾司機頂 而家揾食得屎

9保咁樣比教練提佢要換走

今次算唔算私樓仔既勝利

收到風dh又然

狗保後備上場 又點樣換走呢

搵中超球王保連奴踢中鋒啦
好撚過又用錢買水貨

咪撚on9啦 人地搵銀搵得咁開心 搵多兩年退休唔好
要返黎巴塞攬炒

Top secret: Real Sociedad rejected an offer worth 24 million euros from Barcelona for Willian José in January. [md]

中超有排踢唔到波啦應該

70 變24，講價講到咁狼死

Semedo: This is my best season with Barcelona, and I'm happy with how I am playing. Setien trusts me a lot.

今個星期FIFA隊巴塞都用得過
Fati升咗上78
叫做有返隻左翼可以用

💬 ¦ @moillorens ¦ Dembélé will be operated today and Barça will know in the next 72 hours whether they can sign.Angel, from Getafe, is the one that best fits their budget (8M) Attentive to Loren, but Setién was somewhat disappointed with him in his 2 year as Betis's coach.

攬炒
肺炎

68去死吧

等睇影+羅白頭中堅

Semedo: “Things are going well for me, the new Coach trusts me a lot and what I do is work as hard as I can to justify that confidence.”

“This may be my best season in Barcelona. I am very happy with what is happening to me, it is a pity that the team is not leading (in La Liga). But there is still a lot of games ahead of us and we can still become champions.”

🔴 Barça and Real Sociedad have reached an agreement in principle for the transfer of Willian José (28).

🔵 Setién's opinion has been key.

🔴 Barça will pay around €35m for the Brazilian forward, while his release clause is set at €70m.

[RTVE]

丹out for 6 months?

OFFICIAL: Ousmane Dembele undergoes successful hamstring surgery & to be out for 6 months

半年唔洗做有錢收

點解傷到咁都仲覺得適合踢波

OFFICIAL: Dembelw undergoes successful hamstring surgery. He will be out for 6 months.

成班垃圾傷追人

屌兩條死nigga..
utt踢幾場又傷
斬撚左個膝頭哥佢啦世界冠軍

下季見

你話好唔好笑
又貴又廢請文員

可以期待下

Dembele thank you and goodbye💙❤️🙏🏻

你話好唔好笑
我迷丹

電競都驚佢受傷

係咪全部中堅都傷撚唒？

Willian Jose好普通下 有乜好期待

懶叻仲要紅埋

係個ok嘅中鋒呀，希望好似保連奴咁有幾場驚喜啫
屌自從借保定都做得出，要求就變到好低

早兩年第一次傷已經話佢垃圾
上年對利射埋d垃圾波仲成村人幫人護航

廢丹
有冇人肯接貨

神戶老人船

好掛住malcom

咪係hea 到仆街，買基達菲摩蘭奴好過

巴啲轉會真係垃圾到on9

炒左近幾年搞轉會果個未

四寶
其中三寶Robert segura 華狗走晒
差大雄

華帥是無辜的
尊重華帥好嗎

Barcelona don't want to splash too much money on a forward now. The goal for the summer remains Lautaro Martínez and therefore, the club are now focusing on signing a player who can play in all three attacking positions. [md]

埃及回家吧

呢度好多人唔明傷患與否都係球員實力一種,係身體質素一環

一早話要簽c朗啦

咪係美斯牙朗基本上無大傷過

📰 ¦ MD ¦ The surgeon who operated Dembélé: “This injury is more demanding than the one he had in 2017”

The doctor said that the estimate of recovery of the French player will be 6 months, but said that "his best years are yet to come"

📰 ¦ MD ¦ Lenglet in the danger of missing the Clasico.

The Barca center back will not play against Getafe due to the red card he received against Betis but will be in danger again against Eibar as he is just 1 yellow card away from suspension

球王

一諗到施狗首場Clasico大敗就忍唔住笑
都係華帥好

覺唔覺得大雄好屈機 將轉會失誤入晒華DEE數

唉 傷咁多既球員好多都踢唔返水準

Willian Jose 球王片幾好J, 好有腳頭

回購malcom啦

要唔要睇下古天奴同丹比利球王片

聽聞仲要大腿後面條肌腱完全斷裂
連速度都冇埋
40M有人接好放

買返黎都無得打歐聯，幾勁都無用

唔好J 就唔叫球王片啦
話說唔知點解YouTube 狂彈啲吹奏影嘅片俾我

唔好講咁多買到未

今年唔係雞胸我抽5位巴區手足打邊爐

轉會方面華狗又真係無辜既，係唔用姐

起碼要搵條友返來西甲鄧下腳吖大佬

而家淨係可以西甲內部簽人或者Free agent

到依家都未明malcom得罪華狗d咩

唔幫含

典解人地40m就買到ziyech
我巴真係水魚到冚家剷

又想買老將痴媽根，留返啲錢試下買辛袓好過啦

而家係買個西甲友返來頂半季

正路夏季都係追lautaro

有無手畜已經懷念華狗

快撚啲死
等xavi番黎教先有希望
下下憶憶聲買人

買人都唔到教練話事..
要等主席上任重整管理層先有希望

咪柒啦 教練決定買人?

成個賊咁

尊重啦

失業者聯盟......

講得好
反少醉右一日

巴塞隆拿中場拉傑迪近日受到 Bleacher Report 採訪，公開表示非常樂意與C朗拿度一齊踢波。

拉傑迪近季一直被傳或會離開巴塞，而祖雲達斯正正為被傳嘅下一任東家之一。被問到對C朗嘅睇法時，該克羅地亞國腳就表示:「當然我會希望與C朗同場作戰。C朗係歷史上最偉大嘅球員之一，大家會享受去觀看C朗比賽，而你目前睇到佢係祖雲達斯仍然表演出色。」

不過，目前此刻拉傑迪仍然為巴塞球員，故佢亦有對隊友美斯作出讚賞:「與美斯一起作戰嘅感覺非常奇妙。每一個時代都有一個特別嘅球星，而我認為美斯為過去15年來最佳嘅球員，能夠與佢並肩作戰六年令我非常難忘。」

31歲嘅拉傑迪與巴塞嘅合約於明年就會到期，今季共為球隊於西甲上陣17場，交出2個助攻，外媒盛傳祖雲達斯會於今夏作出收購。

拉狗

Thank you and goodbye

華維迪型左咁多

祖記 集郵一堆二線中場

真

ff系列：反少醉右一日

佢做賊型咁多 入錯行

自從尼馬出走之後巴塞d買人完全係失哂平衡..

尼馬係羅素簽返黎

有少少似steve carell

屌那星 早一個月識咁諗咪幾好

羅素回歸 便是巴塞最好的簽約

🔵 Barça see Lautaro Martínez as a perfect successor to the 33-year-old Luis Suárez, but financial restrictions could be a problem.

🔴 The Argentine is also on Real Madrid's radar.

[MARCA]

清走丹買馬天尼斯啦

邊個傻鳩會肯接貨

個細路幾高?

所有野印左簡體字都好撚柒

醉酒(右闸)._.

哥狗

兩隻黑人再唔甩手 巴塞都好快爆

無得打歐聯 要回家了

喂
請件識打盃賽既得唔得

唔係得丹咋咩

世界盃冠軍烏姆迪畜

哥狗可以返黎

回家啦

🚨 ¦ Di Marzio ¦ Discussions have started between Inter and Barcelona over Lautaro Martinez. Barcelona desires to pay in Installments. It could be over €111M. There’s talks about a possible exchange of players.

Btw 點解psg會冇事

有冇手足有留意國米
馬天尼斯今年係咪比渣古搶晒鏡

因為識用錢

鏝禁兩季歐聯 哥帥準備走了

國米幫手接手垃圾拉ok?

開頭各有各踢
踢左十場八場兩個開始夾

同埋齋睇歐聯嘅 Lautaro仲搶眼
意甲就盧卡古較多入波

無話搶唔搶
上季Lautaro都係適應緊意甲而且入波唔算多
唔係icardi搞壇野出來佢都唔會季中無啦啦上埋位
今季跟干地就越來越勁

但要留意國米係Lautaro揹位做中鋒開路比渣古去衝

送

哥狗回家打救死疤狗好嗎

同鏝共存亡吧喇

你含能吧喇

回家吧

又1億

間間都當巴塞水魚咁撳

哥狗
有機返嚟啦

3個一億都仲未攞到歐聯

Welcome back Pep
Welcome kdb
Welcome Kun
Welcome rodri
Welcome Laporte

我地買dembele 古堆天價水貨都未爆煲

Welcome willian

Welcome Valverde

搵哥狗黎拯救疤狗又係笑話中既笑話黎
億億聲咁買 借埋條大數 連飛機盃都贏唔到
大雄條撚樣下季就拍拍羅友等人接手

3億就攞歐聯咁巴黎一早攞左

搵返華維迪先得

Welcome malcom

Welcome back Lord douglas

Welcome Paulinho

咁咪係囉 咪柒囉

今晚有無人睇

今晚都唔睇都幾肯定係假巴

羅白頭又正選

話時話，我睇d比分網講，艾迪杜蘭仲係巴塞球員，其實條友點

係Fm見到係外借緊

想問下黑色佩奧爾唔係傷左咩？？

名義上球員

認真點會俾佢踢
係醫院開鎗
坐監
打人
幾好波都無用，詳情google search

雙翼順足 美斯偽9？

見到後備有個叫rey manaj。 心諗who，google見到b 隊球員，踢開西乙。 笑左

冇CB係咁架喇
坐下VIP位睇波
一個唔覺意utt整親嘅話
有得踩埋草

佢前鋒黎

每次一打關鍵比賽就冇杯麵

屌又出影帝

影帝換AV 會唔會係疤狗們最想J既前中場

迪莊擺右只係浪費

Fati 雞屎 美斯
艾法 DJ AV
小明 主席 朗格 sm

呢個應該係巴迷日思夜想嘅陣
亦係最有力衝歐冠嘅陣容

亦都係永遠唔會出現嘅陣

除左so9養傷最想睇堆球員都正選出晒場
下半場換入埋pubg就完美

Ching坐得起呢個位 幫手嗌下光復香港

嘩，靚位喎

留意到近期poba懶到連即討都唔開 轉頭爆po又要等到聽朝

我會試下比收音聽到
其實last minute買呢個位可以一千港紙有找
唔係大賽咩位都好多飛
上場對利雲特山頂位四百幾，坐到咁近先八百，緊係比貴少少

[推到完場] 巴塞隆拿 對 基達菲

Jackto 2 kai

中國加油

link plz~!!

點解有中國加油

丹

wtf

Last time a Barça full-back assisted another to score in La Liga was Adriano to Dani Alves against Sevilla in 2013.

牙祖

🗣️ [@moillorens] | Setién wants the team to rest and disconnect. Training will resume on Tuesday
大帝心諗終於有得抖下

咁無聊既統計都有

Alba will be out for 3 weeks. [cat radio]
The left-back will miss Barça's Champions League game with Napoli as well as the Clásico on March 1st. [cat radio]

Quique Setién: "We knew it was going to be a very complicated and hard game. Getafe had four victories without conceding a single goal, they press high and are aggressive. It's not easy to overcome. We have played 55-60 good minutes today."

巴twitter比人hack左

FC Barcelona's Twitter accounts have been hacked, which is why messages from outside our club have appeared, and which have been reported and deleted. The tweets were made through a third-party tool for data analytics

兇手應該係

❗️Inter could ask Barcelona to include Griezmann in a potential Lautaro Martinez deal. [tuttosport]
笑左
古一換一應該有得傾
不過施迪安幾鐘意古

而家仲訓緊既都係垃圾

利申：換緊衫落去跑步

咁未訓呢？

跑完10000米

💥 Barça's Twitter accounts were hacked today.

💥 A group calling itself “OurMine” took over Barça's accounts and posted an edited image hinting that the club had signed Neymar, , while the Arab version featured a #bartumeoout hashtag.

搶返曼城幾件先啦

究竟影憑咩可以全勤
有冇ching 識波可以講解下

僅有可以傳波上前既人
迪莊同阿法都做唔到，特別係阿法，傷完仲退步左
防守三舊都係屎

天滅489

天滅施蛇

左閘firpo唔錯喎但係，一下助攻仲有一下搵到電話佬打飛機

施蛇上任後 多返好多彈彈波 唔係一味美斯死去

護波同攔截係好咗 但入局依舊慢

同埋中後場運波上去真係好弱

影護波同運波上前重有貨賣 但依家個態 踢全場真係wtf

Dj撞晒位 完全唔知自己想點

艾法傷完之後跌咗 但都好過拉好多

雞屎好似俾人排咁 靚走位都唔俾 右腳又生蟲

球王傷咗成個月 個態係麻麻 佢一死火 巴準備做16朗

Fati 算係咁

唔明點解死用小明 依家傷埋真係happy

總知依家巴就問題多多 雖則話過渡期
但連主場都冇埋霸氣

Ching 無睇之前佢幾場災難線演出？

Arthur 傷完無耐
琴日先係第一場正選 佢有時間 tune 返
同埋佢節奏感好好喎

DJ 開學到依家都無得打佢最有效嘅防中，表現唔到係正路

依家進攻要再搞嘅係多啲無球走動

真係冇睇﹐起碼今場唔錯
講真都對今年巴塞冇期望，冇期望就冇失望

dejong唔係防中

照而加個打法 古打中場應該幾勁

Jordi Alba is very touched and felt sorry for his teammates in the dressing room yesterday. His mood didn't improve despite receiving the support and love of all his teammates. It's the left-back's 3rd injury of the season. [sport]

Ter Stegen plays without any nerves. The German stopper attempted 69 passes yesterday, a figure that no goalkeeper has reached for the last 14 years. The arrival of Setién has reinforced his role in the construction of the team's game. [sport]

佢中場最弱就係右中中位，但已經好過曬其他人，所以迫住打呢個位

曼城超市開張

dj 同arthur 有技術推前就應該推前 買多隻硬防中已經解決埋中場問題

welcome rodri laporte
影狗死黑鬼躝

💥 Jordi Alba suffered his 3rd injury this season.

💥 He will most likely miss 3 weeks.

💥 If confirmed, he'll miss the Napoli game and will be doubtful for El Clasico.

艾巴

alena king of the match

0-0

講真借到出去你都望佢踢得好啦

基士文隻右腳真係生蟲
兩球黃金機會都唔中龍
馬天尼斯黎到可以賣走佢

柒達

回購 Dso未？一個引針引線就幫垃圾巴追剩1分

原來而家dso同細佬同隊

得返1分距離

仲可以著翻6號

Thanks, but no thanks.

季尾古天奴都返黎
仲要弱化版古天奴黎做乜

強化版DSo

我阿名宿

兩個一齊降班

其實上季真係榨盡幾個球員既最後高峰，咁樣輸真係唉
碧基alba 上季真係同你chur盡哂
今季明顯力不從心

係咪又想曲線屌廢丹回傳俾龍呀

疤會唔會買迪布尼

真正既解放美斯

中間打dj KDB 性病，av 負責下半場打狗
諗下都想射

迪布尼同疤狗成日追嘅sane

其實皇馬個慘過疤

巴打比之前踢濕鳩拿玻里，皇要打曼城
仲要係肯定會出盡奶力既鏝

點樣高峰法 成班仆街踢作客無一個係無辜既

米燈啦 屌你老母

入到一件迪布尼就夠曬

真係慘d
因為巴輸鳩緊可以留力打比輸多鑊

係想曲線屌25唔回家

抵啦玩鳩 cucu, kubo cucu grimado 個個放撚哂比人， 仲成日係度攞住個la masia丁， 就黎變到以前蝗咁養完比人買，自己就做水魚貴價買人

主席（xx 老公）：買返25 先

入到嚟同化埋

將頂級球星變水貨 只有地上最強做得到

丹比利x古天奴x基士文

三億兵團

ZIYECH 依件抵到爛
疤狗每次都做水魚買貴一貴既垃圾

— Leganés striker Braithwaite is the favourite to be signed by Barça. [@ffpolo]

¦ SER ¦ The Company is headed by Bartomeu, works on attacking Messi, Piqué, Guardiola, Xavi, Puyol, Laporta, Font, Benedito and protects Bartomeu and his board through social media!

🚨 — Font: "If these reports are confirmed, then it means that, with the money of the club, the board have gone against their own members, players and entities of the Catalan society. This campaign embarrasses us and aggravates the reality of the club."

Victor Font (presidential candidate):"We want clarifications on this matter because what has been published is very dangerous"

Victor Font: "The board of directors of Barça should resign immediately and provide explanations for the informations, because this is a big issue."

🚨 — Agusti Benedito has confirmed that he will file a lawsuit against Bartomeu.

大雄
美斯去祖與朗一隊吧

巴塞比愛西力滲透

依家條防線咁柒，唔好講拿玻里，對廣州恒大都會失波

大雄可否今個月即刻仆街斷腳死?

恒大D鬼佬真係幾勁

保連奴倒戈絕殺

鏝超市 有無可能搶到kdb sane

⚠️ #RUMOR Barça could offer Coutinho as part of a deal to sign Lautaro Martinez. Barcelona don't want to pay Lautaro's 111M buyout fee. Barça could consider a player or players plus cash deal for Lautaro. By adding players in, the deal could be worth around €150M [tuttosport]

The hashtag #BartomeuOut is trending in Spain and France.

So, Barcelona have finally been granted permission by RFEF to sign a new forward outside of the transfer window following Ousmane Dembele's season-ending injury.

How are they using this opportunity? To land an ageing world class pro to offer reliable cover for six months? Or a hungry up-and-comer keen to make his mark in the absence of one of the most highly-rated wingers around?

Well, no. They're signing Martin Braithwaite, apparently.

But who actually is that? Isn't he the guy who played for Middlesbrough a while back and came to absolutely nothing?

...It's a strange one, but it can't be any worse than Kevin-Prince Boateng...

🗣 [@gerardromero] | Martin Braithwaite's agent, Ali Dursun, is in BARCELONA (he is the same agent as Frenkie De Jong)
This morning MD has given his name as the cover and the agent is already here.

Free agent 簽返丹狗算吧啦，再唔係用返Turan

Setién approved on signing Braithwaite, an option that was on the table for days. Setién wants a striker who can play on the right side. Ángel (Getafe) isn't an option any longer and also he's 32 and it will be almost impossible for Barça to sell him in the summer [sport]

乜水

恭喜美隊

送古天奴回家啦
我山返獌時 國米都需要一隻新嘅吉祥物的

佢踢萊加尼斯唔錯喎
入過皇馬巴塞波

是撚但啦呢啲時候根本都買唔到咩人
又無錢 選擇又少

Dani Alves唔係踢緊巴甲咩

Braithwaite 咪丹麥佬 世界盃都有份踢

勞倫斯獎

你收唔到尾數

無乜足球員拎過呢個獎ga wor

原來係唯一一個足球員

我朗年年拎Globe soccer awards打j咪得囉

呢個又係咩黎

王騎

我朗嘅精液獎盃

勞倫斯獎咁多年來都係頒比啲個人運動嘅巨星
活士 費達拿 保特 舒麥加 嗰啲
拿度祖高域Vittel都拎過

美斯成日有得提名 但次次都陪跑
估唔到今年竟然拎到

講真 91球嗰年佢要攞啦

真係估唔到
諗住呢世無得攞

或者呢個係體壇對佢係體育界足球界地位既公開肯定

果年對手係 Bolt

［DIY] 點睇C朗要投資個環球足球先生俾自己拎？

又係時候拎中轉英出來binc了

好戇鳩

Ok喎 主場有少少復古feel又唔柒 作客都幾型

作客同國米個件冇分別
Nike設計師

一定好撚過今年

美隊咪又係玩個人運動

有冇人睇睇吓睇慣左今年 覺得幾靚

無 好撚柒

但其實我覺得新嗰件都唔靚 近年最靚應該係14ー15 16-17同18-19

其實係 1617最撚型

試定下年著新作客

14最能正

Hello 無圖

本人頭三，不分先後

08\09
6冠加持

10/11
win歐聯
真心靚

14/15
MSN加持

講遠啲係未有心口logo之前

14/15 隻色

我地加泰仔只著一件波衫

好撚似利雲特嘅波衫

知道架啦，好多人都見過你著嗰件away kit

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

發現左碎右分身

女朋友話比錢我叫雞

It is a bizarre move considering the 28-year-old forward's career path so far and looks for all the world like Kevin-Prince Boateng 2.0 - an ill-fitting transfer doomed to failure before it's even completed.

格仔7撚到嘔

以前最鐘意呢件

暫時都未見過人著今季出街

最鐘意呢幾件

其實應該同成績都有關 印象中15/16嗰件 因為上季拎完三冠王 所以都好多人着

ching連波中竹竹竹都食得偏過人

射左

少少啦

頭兩張都勁靚

係幾撚正

💥 Bartomeu will meet with the first team players before training to give them explanations about 'Barçagate'. Some players were victims of the smear campaign by I3 Venture. He'll meet with the captains first and then the rest of the players #Barçagate [sport]

原來入西班牙唔可以帶超過175歐羅既物品
仲諗住拎埋隻戒指去同女朋友求婚

又攞大獎

你拎左佢都唔留意啦

呢個仲難拎過金球獎

真，同全個體育界鬥，不過唔係剩係鬥一年成績

拎個大獎無咩人提
吾朗跳高幾尺就做頭條
美隊究竟有無PR team

其實唔關PR事
係班撚屌真係好煩
望下公海就會明白
d自卑撚日Jer夜Jer
撳到入去次次都係同一批人係度圍爐
你就會明白根本係班球迷既問題

Bartomeu intends to meet with the captains today to clarify everything said in the last hours and try to convince them that the club has nothing to do with the matter. [@moillorens]

Barcelona expect to announce the signing of Braithwaite tomorrow. [espn]

Bartomeu relies more than ever on the will of players , the whim of ball and the results. The meeting was intense and there was tensed encounters as per reliable @moillorens

Piqué doesn't seem to be convinced with Bartomeu's justifications. [ser]

Gerard Piqué replying to Mundo Deportivo journalist Marçal Lorente's tweet with 'Puppet'.
個記者係大雄啲人

好撚想死
人地就買Ziyech 夏蘭特
我地就買件雷加尼斯前鋒

成隊薪酬表有排搞

創獎廿年第一個Team Sport Player拎

同ajax 簽撚完合作但之後一個人都冇簽過

邊有得咁計

Ziyech就下季先去車路士

Braithwaite唔係dembele條仆街又斷腳都唔會考慮

另一種意義上就係巴塞只踢美斯一個

Dj定Kdb 兩個有少少似

Haland勁到

着上身新嗰件又幾靚

黑色我覺得勁靚

黑色嘅球衫一向都好難柒得去邊

唔要馬天尼斯了

所以話好難

用廢丹一換一得唔得

又幾好笑

咁另一方面 美斯的確係無乜啲self promotion

講完你有冇笑出黎

呢個真
足球員拎勞倫斯個人獎意義上應該係足球界大新聞

睇個ig就明
followers同post 牙朗多幾多同密幾多
Messi出po出得仲少過d垃圾kol

至於pr
當年牙朗對49k個三米頭鎚講左幾年
美斯對住49k個兩個高佢20cm嘅都搶贏頂入 今日仲俾人講緊冇頭鎚
已經睇到分別

牙朗個商業價值真係高好多

無計 低調嘅人係咁

美迷有份做成
成日縱容班朗迷歪曲事實

中轉英係時候追擊了

咁美斯頭槌真係唔勁 佢亦都唔需要

仲有錢搶人咩

活著何求希特拉 講完都想笑

清得哂古丹拉烏先有得諗

你個名幾時開返支champagne

Montserrat Font, Barça's finance director, has resigned. She will leave on March 1. [espn]

Bartomeu:- President, Vice President, Social Media Director and Fianance Director

📰 ¦ ESPN ¦ Messi, Pique have tense meeting with Barcelona chief after social media row

Bartomeu met with the four captains - Messi, Pique, Busquets and Sergi Roberto - in a tense meeting which lasted for 35 minutes. First-team coach Quique Setien was also present.

Bartomeu's future at Barça now depends on the players. Losses to Napoli and Real Madrid in the coming weeks could force the board to call for elections this summer. [espn]

[SER] | An emergency board meeting this afternoon.

President Bartomeu is very upset about the whole social networks case because it ended up affecting his image and that one of his board of directors. The president wants to initiate an internal investigation, to get to know how all of this has happened. [md]

Braithwaite is at the sports facilities of Leganés. It's not known if he's going to participate in training or if he's there to say goodbye to his teammates. [cope]

好似話仍解釋完連董事會都唔信佢

四人幫之首大雄係咪可以跟
segura 華狗 robert 走

我疤終於有望重見天日

其實佢衰咩比人嘈

Deal

3億買3個加埋連一個25馬都不如 算唔算有問題

咁放心了

咁點解今年先嘈
呢個問題年半年已經有

自己有間公司
比人發現唱衰巴塞啲前主席
前球員同現任球員
Xavi 哥狗 美斯 big gay都比佢唱

快撚啲死啦大雄

下咁仆街

點解要咁做
唔係好明

好似係保大雄自己形象
所以就唱佢地

戰績差係球員教練同前主席責任
唔關佢事

dear barxxxxxu,
thanks for the memory and time to say dllmch fly d pkhkc

Official: 大雄se queda

仲要唱埋美斯老婆

Cls 呢個癲左啲

屌
美斯老婆都唱姐係同巴區厹碎右過唔去姐

中坑又屈

好仆街

大雄快躝

原來試過屈碧基離婚
唔怪得琴日碧基公開屌大雄親信

哇屌咁撚仆街

原來雞屎用huawai

用嚟zoom大個鏡頭 搵返自己炒高嗰啲波

大雄間pr公司合集

💭 Messi: “My life is very normal. Fortunately, the profession allows me to spend a lot of time with the kids. It allows me to train and go fast to eat with Antonela and pick up the kids. I like the routine both in my profession and in my life. For me, it is spectacular.”

Messi: “I love Barcelona although I miss Rosario very much. This is my house, I was here longer than in Argentina. I love Barcelona, the place where I live, Castelldefels, and I live a life that I like very much.” #fcblive

Messi:"I see it strange that something like this happens. But they also said there would be evidence. We will have to wait to see if that's true or not. We cannot say much right now, we have to wait and see what happens. But yes, it seems like a strange subject to me."

Messi:"I was on a trip to the United Arab Emirates and I was not aware of the news, when I arrived at the airport the news began to reach me, President said he have evidence so we have to wait and see the truth"

Barcelona paid €31m for Trincao, Dortmund paid €20m for Haaland.

Trincao was signed to pay commissions for Jorge Mendes, if he fulfils his potential or not is irrelevant on this case. We can’t claim Barcelona wouldn’t buy Haaland because of Raiola when the club’s making the shadiest deals, like the one for Matheus Fernandes. The Portuguese player cost €31m plus Matheus for €7m. That’s €38m on nothing, while Dortmund paid €45m including commissions for Haaland. This kind of agreement could be reached easily with delayed payments.

Barcelona are paying €18m for a relegation striker this week, it will total the club 2020’s spend with €56m! No excuses that the club didn’t have money, they did, look at these ridiculous amateurish and/or shady deals.

Every time Bartomeu brings to the club these nothing players, I am the first to criticise the deals, not the players. It’s not their fault, but remember Wagué, Vitinho, Boateng, Murillo, Reis and other ridiculous signings? I do.

Bartomeu have signed FORTY SIX players for La Masia since 2015. Not one worked. When players like Matheus Fernandes are signed from Brazil and I see Palmeiras fans mocking the club for buying him, it’s clear what will happen.

Total agreement with Leganes for Martin Braithwaite.

咩人離
又買離中伏 一季後放?

保定2.0

如果仲衰過保定呢？

保定0.5

保定0.01

0.01唔好用

咁咩好用

緊係
你咁幼
用3.0先得

打飛機都要戴套㗎咩

狗碌能有倒刺 係難用D

官宣了

新保定

OFFICIAL: FC Barcelona have announced the signing of Martin Braithwaite. The club have paid his €18M release clause.

Fucking joke

今時今日既狗屎垃圾都可以踢巴塞
唔差在簽埋大6仔啦 dllm

咁不如簽武磊

乜水
聽都未聽過

買個人返黎頂聯賽姐 求9其啦
最後都係靠美斯 下季應該賣返走

Braithwaite咪丹麥前鋒 踢萊加尼斯
跑得都幾快

都係嗰句
唔係傻丹斷腳唔會買呢條友頂檔

又買埋啲聽都冇聽過嘅人返黎

呢條友咩類型前鋒

疤又買人返來浪費人地時間唔用就唔好買啦

RIP\|/

有冇link 想睇吓啲人講咩

google型

btw，個樣好似pepe

Messi: "Currently, I don't think we're good enough to win the Champions League. We have to continue growing."

🗣 — Messi: "Neymar is really looking forward to coming back to Barça, he always seemed sorry. He did a lot to return last summer and that would be the first step to come back."

18M 簽4年半, 18M仲多過佢以前咁耐以黎加埋既轉會費
仲要唔可以踢歐聯, 加上會fuck up Leganes, 人地冇哂正選前鋒
歡迎BIN C Braithwaite, more than a club

回家吧！

今季痢根聯賽入球18粒，比夫韋治就包辦咗6粒，489直收護級隊皮

到今時今日無晒前鋒用，大家願唔願意比屁馬回家

似占士喎，打籃球嗰個

chris brown

條髮線真係幾似牙奶

300m release clause 489 is a FUCKING JOKE

以後唔反銀河ching了
他只是走得太前

轉去撐阿特蘭大 一樣都有阿根廷美斯

原來條友入過巴塞波

silver river 25lover=巴區陳巧文

你同斯蛇都入過巴塞4球喇

唔打得歐聯？

你=巴區鍾樹根

米屈
個個係觀塘美x來

觀塘美x係何俊仁

18M

大雄間打手公司有冇唱衰尼馬

你認為大雄清洗羅素D人 會唔抹黑?

條防線咁柒，入唔到先奇

夏蘭特先20m 簽條唔知乜撚野廢鳩都18m

送都唔撚想要既野比18M
剩低聯賽入多過五球我切柒

唔得

你=劉肛華

收到wind中招個個係鳩蛇

係咩我收到風嗰個係醉蛇

你點收架？

我仲健在

你係中招個個嘅散步柏檔

會否太誠實
今樣屁馬係巴黎好難做人

都唔知簽乜撚
用b隊前鋒咪算尻數 都係踢得三個月

一陣唔小心八強遇到

Barcelona's 10 Maddest Signings of the 21st Century

利物浦終於輸波 今日應該有好事發生

若要生活好

希比馬琴Paulinho 同mina都打得好地地一季半季就賣走左

死疤狗點會過到拿坡里呀

mina我覺得賣得好
個陣睇親佢守都覺得好牙煙
又唔岩傳控踢法
一個世界盃升值咁多算係放得岩
保換vidal都過得去既
馬琴就唔好再提
由簽到賣都膠到不得了

反cup

臨尾搶閘簽 搞到俾全世界圍屌
簽完又唔用 最後賣埋俾俄佬
Bar9害撚死人

找不同

其實新人唔差，18M當然係貴但鬼叫你要救亡，冇辦法。佢肯定好過保定好多

亮相的波 勁過丹一萬倍添

加度素教嘅都輸真係不如執左隊波佢

清又燈

Abel Ruiz 第一場即入球

完咗16強準備轉做拿玻里球迷

燈乜撚啫
撚撚擺明係唔柒識教波
拿玻里又唔係真係咁勁

咁嘅二流球隊都搞唔掂咪撚踢歐聯啦

巴塞(淡出R連)

Neymar: "My top 5 players in the world? Messi, Luis Suárez, Kylian Mbappé, Pogba, and Eden Hazard." [red bull]

冇牙朗係咪想畀狗咬

唔講自己

得伊巴會講自己

489今季都唔知柒咗幾多鑊啦

有無新人球王片

Braithwaite showing off his skills 🔥

退出歐聯

當年希比好似玻璃腳

希比打得唔好wor
米拿機會唔多, 睇佢係愛華頓賣走左唔覺可惜
保保奇兵黎姐, 咪同維度功能差唔多
馬琴就真係莫名其妙, 響僅有既機會都打得唔錯

我結論係買人既問題嚴重過賣人

丹比利2.0

丹比利2.0(低配版)

丹比利2.0(平價版)

仆你個街 升個青訓上來A隊好過啦 咁撚樣又18M

羅馬果陣都好似咁講

冇牙朗

清心水清

咁係真吖嘛屌
拿玻里仲係安76教嘅都應該提防下

加度素呢啲
咁都贏唔到呢隊波完全可以執柒左佢
成隊換曬都唔過份

丹比利2.0(弱智版）

咁都係
畢爾巴、利雲特、格蘭納達都輸到
呢隊波完全可以執柒左佢
成隊換曬都唔過份

聯賽長期戰間唔中輸下好平常
淘汰賽呢啲對手真係無輸嘅空間

牙郎都會